（估國家）好心提醒落車 巴士女司機反被乘客打荷包

12月06日(三) 00:31
東網電視

支那社會出現信任危機，真的不是沒原因。山東濟南一名巴士女司機，最近好心提醒睡過站的乘客下車，沒料到對方竟趁她買飯時，偷走了她的錢包，然後逃之夭夭。

陸姓女司機憶述，上周五（1日）下午，她開車抵達總站時，發現一名男乘客在車上睡着，於是好心提醒他落車，還教他如何換乘車輛至目的地。沒料到，該名乘客趁女司機落車後，返回巴士上偷走她的銀包。

陸司機表示，當時她看見男乘客下車後，因為實在太餓，所以未有鎖上車門就去買午飯，發現沒帶銀包才返回巴士，沒料到前後不到10秒時間，錢包就被偷走。不過令她窩心的是，當她和攤販說「不買了，我錢包丟了」時，攤販回答：「我賖給你吧。」

陸司機事後報警處理。她說，錢包裏有她辛苦賺來的2000元人民幣以及各種證件、銀行卡等，特別是還有駕駛證。她希望能夠及時找到這名乘客，並追回證件，否則將影響她的正常工作。

乜支那唔係唔用現金嫁咩

買飯要用現金？？？？

説好的先進呢？？？？

唔用QR CODE抵死啦

司機自己柒。。

咁好心做咩 話撚知佢瞓幾耐

這就是中國

攤販回答：「我賖給你吧。」

給我爽一下就賒給你

拎個西去DO個BARCODE

支那人無一個係無辜既